你地身邊有冇垃圾朋友

成日係group講廢話 日日返工影公司啲野

佢啲message tldr

唔鍾意咪mute咗佢囉

你完全唔應佢？佢自言自語？

佢廢話太多 我同啲fd唔係幾想應佢

Group chat添
Mute 一年，由佢

佢完全表達出其實自己一個很開心

成日問佢A問題 佢就答B問題
佢有佢講 好辛苦

唔覆，千祈唔好覆，由佢
就會石沉大海

佢都有女性朋友 唔識溝通咁解

認真如果你地真係朋友，佢咁樣講都係想傾下計，朋友之間吹水唔一定係要學術正經嘅，尤其男人之間
可能我自己都係有遇過呢個情況(冇咁誇張)，有時想鳩嗡下，講下覺得自己好笑嘅所見所聞，但係冇人應我，我就唔會再出聲直到有人講嘢為止，因為覺得人地都唔想理我，廢事＆冇心情再entertain人，大家鬥潛水咁我咪忙番自己嘢
但係個grp入面條友都講到明搵呀匡／源，你做唔做／得唔得閒，咪又係一兩字就覆到，有幾難
利申只係從圖中對話有感而發

基金佬？

口吻就似 其實佢做順豐

冇人想理佢😂

佢有冇踢波／打波
平時多唔多FRD

你同垃圾都係同類 唔滿意又唔退group又食花生又話朋友垃圾
拎優越感 ,你老友識到你呢個垃圾25仔仲辛苦